[LOL] S10比賽討論區 (546)

T1 2：0 GENG

留名等睇Cuzz打爆Clid

台灣彩運有得買LCK同LPL

食水咁深 不了

T1打GENG一定上晒電 特別出力打

換返cuzz

bmw nike vs benz puma

ellim上場打蛋黃咁既表現好難唔換既

上次cuzz打GENG都變左唔同人咁 可能有buff

lm

可能打rascal有舊隊友buff
faker打clid都有buff

teddy aphelios

輸得

teddy 200yrs

Varus Yuumi???

竟然放左都唔選Varus

岩岩先發現無人pick ban varus
失寵？

搵到點應對/唔識用?

唔識用就無可能 唔岩用就真既

bp 好悶

等睇clid花式送頭

bear JG

cuzz

cuzz又俾人捉到路

原來rascal係單殺第2名 真係估唔到

Canna 啲Stat真係勁
SKT養到佢真係好彩

兩邊都打得極小心 極度穩陣

屌佢老味，cuzz廢到

俾個發達Tips
場場買AF贏就得

又諗住打到40分鐘

咁仆街

又放一條龍

3線屌打，2:0 T1下去

妹到geng 4龍 --> teamfight ace --> 1:0

因為T1後期勁D 想直接拖6神裝

cuzz仲要輸緊1lv半 smite fight唔駛玩啦

肯換走老板未
睇新仔中路仲好啦

金教練係咪返LCK耐左銅化左
要一齊鬥妹

請珍惜faker

其實olaf好難玩
上下對線劣勢, 中路ekko太靈活投放資源等同浪費
自己JG又比隻熊搞
一開始已經好難受
等到ez 3件死得仲慘

佢地為左搶走olaf 唔比佢地配貓 所以搞到自己中野冇得配合

香港唔俾玩

t1成隊都好鳩垃圾隊

半粒鐘2個頭 LCK

難乜撚野受

牙CLID唔報恩
T1就唔識打機
btw LCK 真係BORING AF

ocean soul

巴龍換龍魂 值?

新式食龍大法

d call邊柒個make
放水龍魂
仲要差d巴龍都無埋

Worth

LS 係咁笑鳩T1

baron 續命

kellin今日D大技冇中過

悶到

續命繼續拖6件

陣間又可以大龍換巴龍捱到6神
到時就反cup到

成個陣睇FAKER同TEDDY造化

聽兩個CASTER鳩UP算
睇都費事睇
悶撚到傻

好耐無未見過cuzz 偷到龍
t1 要靠elder 反cup
通常由頭輸到落尾

elder dragon真係S10最好變動
如果唔係尼兩隊真係可以妹到2046

T1贏面大好多 畢竟D英都好撚鳩

真係拖到

成個團戰完全亂晒 巴德招大

笑撚死
GEN豬柒到

CANNA CC哂痴猛根

嘩屌

skt style

巴德招大救teddy

多謝Rascal啦

4打6

好撚值

屌 打一波完
cuzz又躺一場

geng

Canna神大控晒

屌你老母rascal淨係大canna一個
Canna大4件

有冇人好撚憎LCK個LS
把聲難聽又成日鳩笑
屌你老母

成場都好LCK

感覺成場風向都係GENG 度, T1 好似真係好彩冇跌條巴龍先羸到

黎明上路

bard mvp

巴德累全家

巴德呢下算唔算雷隊友?

T1 Clid 將thresh 送左入去 geng 入面

T1兩隻大後期英
妹到就贏

全靠cuzz

巴德真係雙面刃

Canna

個bard ult真係累撚死geng

救左teddy

要不是有canna 靠果兩件繼續妹到出年

好難唔笑

如果招大放去後面隻200years應該死左

Rascal一開波 poke canna個陣
直頭開大+金身（唔比canna回血）
咁樣單殺佢啦 有法帽都唔識打輸出

笑死
rascal同kellin

Kellin準備入雪櫃

38分鐘 8個頭 一場會戰
等睇riot再加快個節奏

笑撚左
隻熊跳到一半被金身

咁都贏得 屎都食得

clid開緊teddy 佢ult乜春

咁都輸 人唔笑警都吠

monte > papa > LS

有soul 都輸geng真係

EKKO 都EZ 都係, 團本來就係睇團作, 唔係T1陣容好所以羸,
我意思最後果波團肯定係T1 操作得好過GENG, 但之前全部風雪都係GENG度, 本身巴龍個位都係鬥SMITE 50/50 CUZZ羸左, 如果果個位CLID 5050 羸左T1 就已經好大機會輸左啦, T1只係好彩熬到果波最後靠操作羸團

始終都係私家雞

LCK真係好撚屎

死基佬一個，係咁

Rascal頭先果斷開大電鳩canna可能無輸得咁柒

聽講ocean soul係最OP,最難come back

Highlight 易剪到

悶撚到 咁樣出去邊夠歐洲同大陸打

當200years同巴德流?

睇過佢twitch live cast 其他比賽
仲撚癲 成日鳩嗌
正職 lck cast 個啲算係咁

得一場teamfight我都識剪啦
Literally Can't Kill

祈禱drx同dwg生性出到國

佢直播係咁講粗口
上到LCK又忍到口 幾西利

不過話就話SOUL
但T1兩隻後期ON9英
再加隻sylas
妹到後期根本唔洗驚SOUL
記得有場GNEG 打KT 都係咁

亞洲NA

DRX DWG T1

bard唔開個R teddy個下死左T1就輸
講到尾都係GENG打架太廢

聽佢好過聽EU班垃圾好多

bard廢=geng打交廢

TEDDY 有閃, EFFORT有燈籠, 所以到最後都係睇返TEDDY 同EFFORT操作, 而唔係BARD 有冇R

抖陰

認真 LS應該係其中一個遊戲理解最好嘅人
雖然佢casting style唔係個個都鐘意

果個位打, gg點都係蝕底

EKKO我成日覺得都好難用 後期好撚廢咁

出國DRX DWG

T1 搵唔到自己個META只會妹到死為止
GENG FOREVER妹妹妹就真係88 LA

仲有支區英台
走咗tb力架之後嚟嗰兩個麻甩佬把聲悶到

GEN咁都輸應該輕鬆0:2

後期一秒秒脆皮之後大招滿血走喎
係ad見到佢都驚

支持更多人支持DRX

一唔小心就jensened

好你老母啦，個死基佬對住啲白痴咪可以扮下專家
全部職業隊教練同大部份選手都當佢係笑話
FNC揾佢做consultant睇下打到幾撚柒，條友連NA CS，韓國CK都帶唔掂

原來clid仲要用左個flash入場
結果俾隻bard金身

寧願武肺搞到取消世界賽好過 睇唔到有邊隊贏到支那仔 唔想佢地又拎wc

今年DRX冠軍

其實預咗啦
都柒咗兩年 柒多年又有咩所謂

Keep得住常規先講
第一輪仲要未打DWG

GEN抄陣容 必輸

今場GEN實係俾Faker TF 撚

Same thought
抄親都冇好野

Lee Sin

CVMAX 同 牙DEFT 唔自爆
DRX 根本輕鬆世界第二(TES NO.1)
不過可惜自爆就係CVMAX同牙DEFT GE 特色

ban sylas好明顯就係想拎ornn geng唔敢先手搶

T1 Clid

clid 又做咩

真私家雞

T1第6人

clid 幾時先贏到t1

Soraka ad

打團幾勁

係咪頭先個場clid好戲得濟
今場直接唔做戲

巴打唔好咁快燈
佢地d囉命banpick好易豬

Sett 頭幾lv一套咁撚痛

一秒兩A

T1: 妹撚到傻 banpick無新意
Geng: teamfight極差 溝通亂

呢兩隊到夏季尾個態都係咁都唔知送邊隊去world好

cuzz啲心理戰 又撚clid

估到佢反藍buff

剋星

geng 真係收皮算啦
重廢撚過s7 kt 人地做私家雞都起碼會扮下樣反抗一下

打成咁究竟係因為GENG 專職幫 T1 起機
定CUZZ先係T1 GE 完美JG
睇唔透啊

有Azir Aphe 三十分鐘後自動贏啦

係對GenG先出Cuzz🤭

拖到6神裝既話 的確係既 不過都要拖到先得

dive滿血羊

geng條下路輸番轉頭

t1唔好妹啦經濟拉唔開

Geng = SKT叉電器
好似以前kt咁

CANNA果斷到

OHHHHH

又一艦隊

ruler唔肯交閃 直接去死

t1 肉便器

clid邊度嚟自信揀leesin

urf式開大

頂你T1 9打都得
GENG

可能係上年

CLID次次都報恩

leesin god 0/4/0慘到

faker年紀大 秒抽唔到金牌

T1真fans

Cuzz春藥？

屌打

cuzz sett 又玩得幾好

靠GEN豬真係算鳩數

你班仆街仲日日話人25

GENG真係再勁都會輸俾T1 做雞做一世

Cuzz 又上力

Cuzz = LCK影帝

faker 手刃叛徒開心到

第一場根本唔應該輸
輸咗之後心態爆晒炸

Faker贏左之後開心到

clid 想入番t1都唔使咁嘅

話就話最吸引既大戰 但係永遠都只係不停重播

上力真係好撚勁

最後果波估唔到佢拉兩個 反應快到

Cuzz勁到

玩d多控, 坦坦地既
輸出型唔岩佢

faker手刃叛徒buff

求其露一手就夠

GEN豬真係幾危
常規攞唔到頭二
Playoffs一撞T1 就仆街

私家雞

Geng 風格唔岩打T1

25分鐘就gg

繼續做戲等playoff

佢唔係唔岩玩輸出 係唔識玩李星

連燈仔成日笑佢 讓objects唔gank
佢今日證明自己

夏季早左露一手 上次去到決賽先唔演

Drx dwg t1打世界賽 唔使睇了

DRX想出國真係要祈求Playoffs有Zefa 頂住T1

條友擺明揀機打

平時就hea打

game 1都仲讓緊架，係canna救返

frankly geng打其他隊都有來有往
係打t1 就跟住佢妹唔知咩事

Clid

常規唔第一都好危 勿燈thanks

GENG實力係贏到所有弱過佢地既隊
淨係T1 DRX贏唔到
T1有時練英定狀態差就會無啦啦輸比呢D隊
要睇下輪GENG仲贏唔贏到DWG

GEN豬常規都咁屎
playoffs好難避到T1

今年faker真係要拎到azir/TF呢d開到先手/帶風向先有嘢睇

對T1 唔敢打 一打輸T1 雪球勁到冇得come back

仲係1st round唔好咁老定
舊年呢個時候都冇人估到skt會拎冠軍架

GENG假假地都資格賽之王
應該入到WC既

依個真
GEN強項係食硬除咗DRX T1 DWG嘅隊
仲要2:0
但對親T1 必輸
真係難搞

俾t1剋死 但t1又俾dwg剋

格食格姐

唔好再玩Karma

geng 打團班人鬥嘈咁 太多caller
dwg drx t1 打團靚好多

私家雞GenG

DWG > T1 > GEN > DWG

乜料 dwg幾時贏過gen

每次明知GEN輸硬2比0都想燈下 心裡面想有奇蹟發生
但係永遠都係希望落空 係咪咁

之前嗰場險勝咋喎
咁唔叫食硬呀嘛

第一場真係好撚抵屌

T1次次都要同GENG平排咁上位

Rascal同Canna差咁撚遠

相信Keria

Rascal 第一場其實打得幾好
最後個團 成隊GEN發緊夢咁 先輸

其實個場好似佢karma都係最高輸出打得唔太差 當然都唔好
但個人意見覺得teddy唔需要刻意整個4保1陣容比佢 一來佢自己識搶資源 二來佢真係打得比較縮
所以做唔到以前bang個種穩得嚟食硬你 應該上個陣上 交閃噴死uzi個d

相信chovy

DRX點會出唔到
LCK咁廢

但上次geng打dwg都係靠dwg送先贏咋喎

真 DRX係LCK根本無對手 不過出到國實見到黑洞

起碼都2:1咁輸啦
今次Clid第一場玩得咁好都豬

明明春季果陣SKT 常規同1季後賽都屌打, 點得唔出DRX 屌打LCK 呢個結論

上季playoff
如果某日cvmax banpick中風加上野是但一個中風就ggwp了

罕有地冇比faker同cuzz捉過

真 唔好燈我DRX

deft子都係skt私家雞

deft啲中風病傳染晒出去

DRX : 我唔係針對所有人⋯

喺LCK要T1輸根本要靠DWG
下次DRX對賽T1 多數都輸
所以要靠DRX常規record靚

但係T1有機會無啦啦食左屎 輸俾HLE呢D

讚clid好過啦

HLE今季冇啦
另一隊有機會偷到T1嘅係AF

蛋黃真係counter T1
想睇下係playoff 碰頭T1有冇機會贏
唔係又好似spring咁
比其他隊收左蛋黃皮再比T1執死雞

Spring 果陣Kiin仔仲壓得住Canna
而家Canna進步咗咁多
同埋果陣咁啱係工具人meta 先比牙Fly拎到ornn舒舒服服咁平線

今季嗰個series都唔差喎

支持mystic打爆teddy

bdd隻沙皇咁勁打親t1都發揮唔到

等佢出馬爾哈哈

見到連Mystic都笑鳩牙Fly真係

只係用E打傷害

而家AF要贏真係睇上同下輪流carry 中野期望佢送少陣已經夠
牙Fly啱啱打HLE個series係唔差 但只係對面更廢咁解

faker

金敏娥性騷擾男學生
faker:咁我呢

牙fly係一個carry
勁到carry對面

佢公開問人啲咁嘅問題

有冇識韓文嘅巴絲可以譯吓個title講乜

所以佢係咪被人雪咗？
宜家好似唔見佢咁嘅

gumayushi 比riot kr bench都冇所謂啦
反正teddy喺度佢都唔會有先發

SKT GENG Game 1史詩級大戰 30分鐘3個kill，之後一場teamfight 就完
仲有…Clid真係唔係演員?? 一打SKT

下年唔知有冇academic

唔覺得有幾troll,唔睇下隻nidalee頭十分鐘去左下路幾多次，只不過打到中期知輸硬更加hea打

Caps玩Kogmaw 痛到

泰仔就算鳩數啦

AF仲要打KT SP 蛋黃同GEN 贏哂頭兩隊
最後round1都係得5:4 衰過spring

原來蛋黃小局輸得少過drx

drx都打sb都要2:1 點比

btw hle發生咩事
明明春季狀態差都有d特別banpick 蠻王top diana jg 睇吓
今季冇哂得意野睇

varius好似pick親都輸咁濟，到底點解係T0必ban
dyn都輸sb

THE SHIT隻JAYCE幾耐冇勁過

廢隊拎先輸
幾時有成日輸

dyn拎輸比sb

強隊拎到就穿硬你線 但廢隊做唔到 前中期打唔出優勢隻英就廢咗一半

睇隻左LCK,LEC,LPL數據，出左12場得33.3%win rate，但係非ban必pick

ig下路真係黎搞笑

冠軍下路換成護級下路

THE SHY

我睇左一睇個數據大部分都係弱隊拎varus嬴唔到強隊
仲有少部分係均勢
強隊拎得varus真係未輸過
仲有唔好睇DYN 3-2 SB 0-5就以為差距好大
SB輸5場係打GEN T1 DRX DWG AF
DYN嬴個3場都係嬴KT SP HLE

打jdg都唔ban Lee sin
睇幾場jdg對家都係咁

the shy

SB破蛋

新教練100% win rate

垃圾ig唔ban kanavi隻李星
btw李星黎講inSec有冇kanavi咁勁

insec吹大咗

全盛時期peanut?

karsa tian咪有得比

FNC

FNC輸 食屎狗0/0/1

幫隊0-8開齋笑撚死人

FNC LOST TO S08 KEKW

食屎狗都幾慘
Hylissang同Nemesis 廢撚到

唔關佢事啦
今季FNC贏嘅game都係靠佢
Mid sup 廢到癲

今季Fnc同g2一齊食左屎，又要比大劣仔贏啦

tsm

大清啱啱又留返cleanse下年用
笑死

打隊咁既野都打成咁

Ok啦
成場係嗰下柒咗
BJ近排狀態唔錯
Spica >>> Dardoch

200 years算唔算史上最屈ad?
有邊個版本既ad屈得過200 years?

bj依家好鍾意bd
dardoch廢咗好多

dig自從炒咗huni就買哂班廢柴返去
今場又要輸

一講完dd就即刻E上去送頭

dardoch真係

賓仔要贏呀

隻球女唔miss r end咗game啦

NA

NA笑話 200years史上最強AD

差少少咋

TL呢場笑到仆街
caster講到痴左線

Hylishit送撚到 食屎狗應該想一個鍵盤車埋去

perkz去左邊

放假一個禮拜
返咗屋企陪屋企人

20分鐘2件半大裝

庫奇farm到肥=gg

要打到drx咁aggressive
lee sin先發揮到

SP換走咗最勁嗰個Hybrid

Chovy 四分鐘 triple kills

11分鐘 上路經濟差2k

deft都整返個quadra kill

預示者直接撞低一座門牙塔

wadid d casting 都幾過癮

好慘

邊道柒野輸比SP,根本唔係LCK level

陣間又可以反Fly

pyosik扮lee sin

keria大個會變石川界人

Pyosik

pyosik

pyosik型到

pyosik扮leesin好cute

我大rng今晚就搵隻臭雞出氣

召喚反fly黨

兩邊ad d stat 都好癲

對面尊重Fly zoe

揀orianna

kt個comp 4保1 mf

然後放braum

Lck講英文條友好趕客

wadiu 替工黎啫

Mystic

唔知由邊度鬧起 各種神奇失誤

聽得好辛苦

韓仔嚟講英文算好啦
同埋wadid cast敢criticize選手幾好
記得佢上次笑fly tf useless

Spirit 仲廢撚過bono

得lck啲caster會屌選手垃圾

之前lms都會
直吊完 比人吊返轉頭

Fly double kill

4保1MF真係好幽默

廢fly屌打

200years真係on9到爆

過隔離台笑拗un豬算

16lv kiin

smeb廢到出汁都仲用佢
同埋俾kayle free farm咩玩法

riot designer

即刻上腦throw

咁對面後pick有咩計

今場team comp 問題大啲啦
四保一 保隻MF

Betty俾拗un豬bench？

GALA?

一轉台就見到拗un豬throw game

仲做緊野唔得閒睇

Game1贏撚硬唔洗睇
不過當然唔關牙Fly事

你老尾依隻野真係1打9

MF夠傷害 但係冇輸出空間 俾人衝既話 冇人保得住佢

200year solo baron

DOINB都係撚返佢堆傻鳩英算啦

反fly條路好難行

布朗姆呢個pick已經完美Counter smeb同aiming

打下游隊啫
俾少少耐性啦

拗un豬都打輸

牙fly原來玩球女

200years KEKW

RNG個新AD幾勁

出現了

燈到pog

牙fly pog

反fly條路

Ban Fly zoe 真係有問題

牙fly 星朵拉

後pick 惡魚打垃圾車

AF惡到 當對面野區係遊樂場

呢家連奈德麗都帶征服者

邊有人用惡魚counter 垃圾車

第一次見牙Fly贏兵

對orianna正常都要贏cs啦
依家都只係平手

牙fly做到野

牙fly

Fly團戰打最高傷

牙Fly係咪代打

反Fly黨最黑暗嘅一日

賽評吹奏緊fly
反fly條路

反fly黨今日又輸

喊咗
隔離台拗un豬贏緊

Kuro今日咩事竟然輸比牙fly

Fly bait埋球女招大

Fly又推4個

唔係斷咗手好耐啦咩

痴撚線

Fly

Wadiu讚夠牙Fly未

fly 咁撚勁

次次龍區葛雷夫都被踢走

最高dmg

笑4

牙飛

留名睇牙fly double MVP

uzi既影子

拗un豬

反下tsm好過啦

懷疑Wadiu 想燈死牙Fly

Fly 一拖2

fly 惡撚到

the Fly

反Fly黨表示要潛水
過隔離台

連登已死
無人反fly

下場打DWG 捲土重來

RNG

笑到仆街 AF今日成隊食咗藥 打得咁撚惡？

Galla一波累死全隊，農左成場仲諗住睇下個新AD有幾carry

E加要反向燈 呀FLY哥

AF最後一塊拼圖

就係FLY

kiin冇揀錯人

AF可唔可以屠多次T1 ？

我走先 搵人掩護我

下場打蛋黃又現返形架啦 牙Fly

有幾次都咁飛之後交閃走人

反飛條路

呀fly會唔會訪問串返ad

你地仲睇LPL

Lck年年出去比人屠 睇唔落
Lpl我會睇twitch英文解說

我純係觀賞價值方面出發
我都係係Google search LPL睇比分算
LPL圍內打始終都係似鬥獸棋 唔係幾有觀賞價值

連燈咁多契爹契媽射住牙fly點捨得令你地失望

扮夠未。。。

LCK啲垃圾叫有觀賞價值? 你唔撚好搞笑啦，催眠價值就有

Tsm有海燈支持佢

係twitch睇有咩問題

LPL d pick好少新意....
AD就多數200年EZ ashe
LCK雖然柒 但都有明星選手比大家笑下
cvmax有時又有特別pick 唔理效果好冇
但唔悶

RNG fans嬲鳩隻新ad

我揀場次睇
Tes Fpx jdg lgd ig呢幾隊對決會睇
始終不得不承認呢幾隊水平目前係世界最top

唔反兩日了

.

得罪講句
我睇好showmaker 多啲

你troll就出聲啦，等我唔洗晒時間覆你

同意 呀Fly咁垃圾

你都九唔撚搭八 我正經回post你話我troll

AF 三叉戟

tes好明顯係有餘地好多...好多時可以亂玩都得
最後點都贏
其他幾隊就真係狀態起伏 同埋好跟patten打機
改左幾次版 pick都係果堆野

LCK pick有新意，呢幾隻字人唔笑狗都吠

比起LPL係多花式dd wor
lpl悶到傻

DRX係有新意過好多LPL隊嘅
其他LCK隊就

三法戟(1個series

Quinn LCK冇玩，龍王冇，Fiora冇，Diana冇，Fiddlesticks冇，Jax冇 ，Akali冇，人馬冇，蛇女又冇
我想知你個多花式係多喺邊? Ikssu一條

Ikssu一條友係咁玩Illaoi就叫多花式?

RNG might not be going to Worlds this year

rn 豬哭暈左明明第二場已經叫糊

想睇花式歡迎支持DRX DWG

英文台caster笑拗un豬笑到

Rng fans喊緊 反緊LPL

050 vs 507

右邊個caster嬲到
係咪買重咗拗un豬贏

屌你 AF fb 其他人個反應

笑死

上面位清是否為反而反
明明canyon拎過fiddle出嚟
同埋今季lck有 volibear jg path sup morg同gargas mid 咁得意都唔講
要刺激dwg 同drx 嘅比賽都好精彩
就咁一句鳩屌冇意思架喎

今晚係咪排隊幫thefly含

邊兩個去攬佢

Mystic同精神

平均地計又好難講得出LCK好睇過其他既...
雖然Live我都只會睇lck

NAFlyq

Mash廢撚到

屌你fly火龍魂都輸
靜拖人輸撚咗條巴龍果波on99

clg隻韓仔都幾撚廢

Tsm

spica做乜鳩

CLG is so bad

呢吓啱wor唔比package入去

TSM睇黎都係比C9屌打

BJ 又1打5

我知
但係佢做到好撚柒
頭先有一波又係諗住踢人出黎
點知比poe秒埋

四火龍魂cls

個個堆大追撚住pob黎放
一中就半條血

na隊隊都係比屍狗屌打架啦
根本唔同級數

Dardoch嘅話應該死咗5 6次

咁我都係睇spica算
dd分分鐘連踢果下都做唔到就死撚埋

今季應該係BJ S8起最勁一季
大清buff + 一隻識圍住BJ嚟打嘅jg

lpl pick過77隻英
lck pick過85隻英
完

屌你 原來AF出咁撚高薪留Kiin仔

唔係一早就講咗佢係LCK最大份約

仲要未計lpl多隊同多比賽過lck

係 但佔咗成隊AF既一半人工 唔怪得其他隊搶唔到

啲留言
「其中有5億係見到班隊友嘅心靈損失」

睇親直播 kiin都係西口西面

可能 Clid BDD都係咁上下既價錢

跟住上路唯有用Rascal

冇人揀啦

佢本身都係無乜表情既人黎 初初睇佢成日outplay人
個鏡頭zoom到埋去都係好冷靜

唔怪之得尋日唔攬下飛哥
搶左佢POG

其實以佢實力黎講唔算高
Lpl應該有更好嘅offer比佢
Khan簽fpx都200m美金1年

唔通用Roach咩

其實係 不過AF應該當佢親生仔咁養 幫佢開咗間網吧定唔知咩係用佢名

用Kingen 不過佢去咗搵人仔了

CLG 點解會諗到對面3條友有JG 己方3條友冇JG 走去開巴龍

LPL差唔多多一倍場數
真係不攻自破

cls 但係lck排第幾貴?有冇top5?

唔撚怪得Af之前咁廢都仲打

陰鳩公，grf落到去都贏唔到

Theshit

已經分唔到scout係廢定舉唔起了

舉唔起rookie左手都舉唔起啦

反fly會唔會俾人爆門

聽日先可以反Fly

ucal

smeb打上
sohwan去打support

TusiN有腸炎 唔上得場

又變左smeb去sup

smeb要去打柒deft

陣間有大戰

迷惑對手法
令人以為上路kennen 最後先至換落sup
入到場又換路 好賤

200 years自己一次過攞三個plates

呢隻英on9到 個攻速快到好似買左兩件攻速裝咁
連續nerf左8次都仲係咁on9

200years ez kalista都有被nerf 200years仲要係nerf得比較多
但係佢仍然係最值得優先搶既AD

Ucal 咁都輸俾Chovy 20cs
真係

chovy都唔知係邊到偷cs返黎
16mins 200cs

Deft

ON9

drx style

drx cls

精彩 強行開戰 keria冇大

正面打drx根本無贏
kennen ult ＋ ashe掃哂

笑撚死

彈弓手FEEL

wow KT打得靚

DRX真係

應該係DRX冇面 定係TusiN冇面

捉唔死aiming

同大家講個笑話: DRX

明明個team comp 係要玩分推
做乜鬼要係咁同人打團

Drx 生性d 啦 ......想睇佢地打世界賽

除咗Chovy 之外 四個都發緊夢

反而我想睇KT偷DRX雞

多蘭應該要去分推
對面咁嘅陣上野都入唔到場

睇佢地俾LPL屌打?

咁嘅狀態追得返2場
都等俾DWG 2:0

講到其他LCK隊唔會俾LPL屌打咁

打正面一定輸
kennen開大 karma放盾 樹人q reksai頂 ashe仲有ga
衝入去=送

狀態又冇話好差 係揀左個陣容出黎又玩得唔好姐

咁快出招？

駁唔刀 祖國牛B!

成場得Chovy正常咋喎
連最穩嘅Keria都幾次銅閃

DWG個態全LCK最好

咁有信心放varus

攻速varus 如果玩poke應該直接收皮

直接爆炸

varus應該係為搶而搶 其實ashe先係meta英

但係對線係勁

耐冇睇 smeb係打support??

Deft廢到

Deft子今日完全唔知做緊乜

有少少資源連多蘭都carry到

呢下閃踢係咩事

Pyosik???

有幾輕敵先覺得Aiming係自己一個

應該睇唔到後面咁多人

tusin病咗

sylas惡過狗

Chovy 心諗你班友

DRX係贏咗 但完全唔掂 咁嘅判斷對KT先贏到姐

keria都撞得靚

係

真心全個lck都真係冇眼睇 d macro錯撚晒 (特別係lck好出名嘅baron throw) 團戰又唔夠人打 前期又唔進取 top tier team又唔穩定

varus lpl 90%+ ban rate
係lck唔識用

希望出年聯盟化會多d新血會好d
依家都係得頭幾隊既公司先用咁多錢去發展
其他隊都好似黎鳩hea咁

lpl summer 2020 100%bp率 出過一次場 輸 0%win rate

lck varus ban 65/72=90.2%

算唔算90%+ ？

有senna deft會唔會玩炸彈呢

deft玩呢隻係咪唔洗諗實自爆

flex到癡線

Shyv

ap龍女 好惡死

龍女

咩年代，仲senna

ucal
打爆chovy 吧

屌 smeb係咪淨係識一隻sup

Game 3 都玩新pick

玩隻熟手既好過挑戰唔熟既

呢場應該會幾好睇

應該會加隊
起碼都變12隊
到時一定多好多機會畀新仔

唔多ad揀之餘
今日個sup替工黎
fasting senna 對kt黎講可能仲順手

距上次龍女出場有891場

距離上次龍女出場隔左891日啊

academy都好緊要
無論係新仔定長年後備
會多左 打比賽證明自己既機會
起碼唔會再降班就散班
聽講多過20隊入紙申請
希望佢最後會有15隊以上

多蘭劍戒都出曬

希望佢到時轉埋playoff個format
依家個format勁冇癮
學下lec轉做double elimination都好呀

chovy morgana mid 個次 好似隔左6年

唔知GRF有無申請

lec 果種賽制先最垃圾

好期待我地劍帝再出場

冇
就算有都唔會有份啦

g2輸完俾mad lion
等上線大快活收mad lion皮
再係下線入返決賽贏私家雞
第一場就輸 都可以係冠軍 個賽制垃圾到

《英雄聯盟》LCK聯賽即將自明年起轉型為特許經營制，並於近日停止申請加入的收件。韓媒報導Riot Games已經公布全21支正式提出申請的隊伍名單，其中LCK本季10支隊伍以及CK的8支隊伍中，只有Griffin沒有向官方提出申請。

grf 1－4 排緊ck包尾喎
riot korea點批俾佢

G2 唔係之後贏返MAD先入決賽咩
如果唔係爭常規第一嚟做咩

新pick 仆街了

其實要補ap傷害既話 補隻稻草人會更加好用

見到d隊放晒d龍就好燥

Want do pyosik

可能無練

多蘭

drx 中野根本打唔到傷

drx打kt都打到綁手綁腳咁

今日條下路好唔掂

senna招W打到潘森 kalista大技竟然綁住左自己

doran : 捉撚夠未

移動炮車lucian

破蛋了

Smeb 3場樹人sup

volibear擺上路效益真係低過JG位好多

駕駛員問題大d

隻龍女都係

DRX

開r 噴兩啖火就無傷了

你係咪低能，Double Elimination公認Esports最好賽制
點解WE個IPL5冠軍含金量咁高，就係因為雙淘汰實至名歸
每一年世界賽決賽都咁撚無聊就係因為單淘汰，決賽幾乎唔會有最強兩隊對陣。如果有雙淘汰，S6冠軍戰一早係Rox打SKT

龍女廢到呢

完
DRX 今日狀態麻麻仲pick依啲陣

drx

Me too

世一sup smeb

Doran

終於破蛋

龍女pick黎做咩?

ucal 勁到仆街
夢回s8屌打傻閪chovy

DWG 會唔會帶到落尾

DRX冇諗過點樣處理wukong 仲要揀兩隻AD出黎 點開點死 又冇保排
上路揀隻syndra都叫有得推開

睇canyon keep唔keep到

終於睇到drx首敗

目前睇DWG勁過其他隊至少一班

我game 1 尾先開始睇以為佢地打緊soloq

DRX跌落去跟住T1慢慢上返黎攞冠軍

贏咗DWG先

邊忽屌打

笑咗

星期六贏返DWG都仲有望爭第一
輸埋就冇了

DWG淨係輸過俾GEN
仲要2-0 T1
大部份都20幾鐘屌打

我話屌打就屌打

點打呀巴打 dwg fit到仆街

冇眼睇
不過我都撐DWG
想睇佢出國

錯喇
T1 > Gen G > DWG > T1
DWG唔會入到決賽

DWG常規第一咪決賽囉
洗鬼打咁多隊

keria之前仲咁臭串話beryl識玩path sup佢乜鳩都識
今日隻path真係柒到笑

見到Keria 第一場輸咗之後嬲到即刻閃返後台

smeb屌打keria成為韓最輔
tusin可以坐飲水機了

如果ban左隻樹人佢玩咩

個term好柒

Tusin唔會好返㗎咩

拎晒啲上路英落黎玩應該冇事既 rumble sup 應該幾勁

韓文都係咁叫架巴打 冇用支那話

照pick上路英+aiming拎senna

好撚激氣
諗起以前kt有一季常規成日跌細分
跌到冇咗第一
鎖唔到決賽位
好似係S7夏季

Smeb點解轉咗sup嘅

病咗

月球請sick leave

Tusin*

s7夏季 LCK勁到痴線 LZ SKT SSG

向好果方面諗 而家冇連勝壓力
輸比下游隊又可以激勵班新仔打好d
（雖然星期六打dwg都好大機會輸）
希望佢地唔好咁自滿
今日d配合真係睇到嘔
好明顯輸冇態同輕敵 要反省吓

星期六打得好好睇睇就算
今日輸之餘仲難睇到

希望cvmax今晚大大力鞭打佢哋
打返d態出嚟
（話時話佢哋聽晚仲有streaming）

劍帝點算

笑咗
上次差啲輸俾SB 成隊已經嬲到
今次直情輸埋

s7lck 似s4 lck
有大批新星+s4果班top player回流
勁到痴線
之後畀riot 打壓收皮

上次可以賴落bp度
今次好明顯佢哋冇態 唔睇樣以為sup換咗人

希望調整到
睇佢哋啲contents
成隊唔止cvMax對自己都勁harsh

Chovy咁都贏唔到KT
但Fly條垃圾咁都贏到KT

聽日繼續反Fly

等緊睇佢打Shoemaker出醜

結果論： ucal>chovy>fly>Kuro

Smeb慘撚到要打sup

潘森打樹人可以點贏?傳統counter喎

Path先pick
怪就怪cvmax唔ban maokai

榜尾對決
HLE大戰SB

唔爆線當贏

ls好嘈

HLE終於反艇

佢應該唔記得咗G2下線羸返mad lion先入決賽

YamatoCannon帶榜尾應該有一手 個陣帶SPY都可以入到世界賽

HLE
簽完Viper仲差咗

上野咁柒有咩辦法

TomatoCannon

HLE正式成為LCK最廢隊伍

HLE

買兩隻冠軍戒指做後備

Haru

Ucal game3 隻TF 係唔錯

隊裡面應該有連登仔

睇到前幾日有人話lck啲pick悶

咪pick俾你哋睇吓

原來V5 個超新星AD 係韓仔黎

r 幾次進場睇得出佢d 信心返晒黎

showmatch，好似呢個星期開lcs之前打

嘩屌
左邊隊屍狗

之前就係因為dyrus先鍾意tsm

火影hai

朝早召喚反Fly黨

夜晚等睇垃圾Fly輸

冇sword carry，viper一場都贏唔到

隻lava仲柒喎

lava頂多係牙fly嘅劣版
dudu 同cad好明顯連ck level都冇

起初d media吹奏drx有2(3?)個新仔都拎到春季第3我以為佢地吹大咗
hle證明原來新仔真係可以咁恐怖

呀FLY都可以劣質版

仲劣過fly

今晚Fly劇本
鳩下鳩下 之後俾人單殺

俾cuzz troll死咗啦

睇見cuzz就炆

canna而家有無世5 top

canna wukong
想睇佢係lck用好耐

Wukong 屈到

ashe 5.8K

5.8k

完全無輸出環境
放完W 就要退後 或者直接被wukong殺

快d踢走cuzz唔該

應該有 佢真係慢慢變咗carry T1核心

T1可以煩少樣嘢
之後揾多個穩定正常嘅jg已經幫輕到唔少

doran同pyosik好明顯係因為有cvmax一直睇住幫佢改進缺點
一無左cvmax佢2個應該都係打到好似HLE個幾個新人咁

韓國分析台，右邊個肥仔咁似pawn既？唔會真係佢黎掛？

係佢黎

BAN faker nunu

riot d bug

canna又單殺

無左cvmax嘅Tarzan

Faker=LCK第4mid

原來係老鬼mickey

個陣強到 點打都唔贏啦

有冇iu打機圖

Frankly 舊年summer嘅doran都打得好撚柒
係打skt 果陣隻kennen 1打2 outplay咗一次

Tarzan聽講之前唔會gank top
係cvmax調教完先有進步
但公道d講 spring果個patch打壓jg
佢d laner又輸線佢都好難可以make play
我見佢呢排開台同proplayer玩都好撚勁

lava>fly>dove>faker

係咪doran喊果場

yes 喊完即刻outplay （雖然最後grf都係輸咗）

想瘋狂玩脷仔

擺低個一蚊賭canna拎新仔獎

keria

巴打睇咗尋晚果場未

可否暫時報名做一日af fans

regi真係on9英, 轉兩下屈到

反Fly

反fly 但又想dwg輸 好矛盾
出allin贏

Keria上季咪攞咗
今季新人係HLE Dynamics嗰啲

AF 唔0-2都偷笑呀嘛

hle 班新仔拎best rookie
巴打都幾有趣

dudu 定 CaD

應該係Team Dynamics 嗰啲

果度都唔少老將 除咗deokdam
best young player係要廿歲或以下喎

rich打得幾好
中途轉行黎講好勁
但DYN 成個正選得deokdam係00後
咁想問下chovy showmaker呢d唔係第一年打lck
但仲係20歲以內 有無資格爭best young player

The ‘Young Player’ award is for those that will carry on the future generation of the LCK. It is for all players under the age of 19 that have played at least 18 games in the split, and since players such as Jeong “Chovy” JI-hoon, Heo “ShowMaker” Su, Lee “Effort” Sang-ho are eligible for this award, much competition amongst such qualified players will be expected to come.

Sourced from inven global

反fly預備

反Fly黨夠鐘上水

無知一問 點解個個都反Fly?

Nuguri d stats咁撚癲

一日反fly黨

你搵唔搵到一個撐牙fly既理由
成個lck得lava廢過佢

kiin仔都唔輸好多

Ban牙Fly隻Ori

又逼牙fly用karma

放牙Fly Karma

上限好高
但下限都好低

ben原地閃現

唔得閒反Fly

Spectator bug嚟
佢flash aa Varus

呀fly

廢到

屌你老母一去睇精神同牙Fly送頭

操作差距大到好似
Challenger vs Diamond

得返下路有得打

係咪完啦

zefa 咩事 d bp勁左咁多

反Fly贏到開巷

精神又無紅 又唔係肥
點解覺得自己可以衝入3個入面

beryl

都唔知點輸

攞Karma都咁

行返去送

Zefa 贏到開巷

升職加人工就唔扮野駛出真功夫

VG贏左FPX

Zefa今季真心勁到
場場贏Draft咁滯
星期六都係冇望

zefa坐正之後
上中野返哂黎

打定輸數 當交學費
只係希望佢哋可以認認真真打三場

Skt教練一走左 就變勁

Canyon今季好fit
Nuguri Showmaker 不嬲都勁

屌佢老味zefa舊年bp咁勁skt就唔駛輸g2

AF中上野廢到

Canyon lee > Clid lee > pyosik lee > others

人地中路出殺人書
呀Fly呢

最廢一定係T1 隻lee

不嬲覺得嗰個series係player difference

... cad lee > cuzz lee

spring 開季個排
showmaker nuguri個態都麻麻
係買左ghost之後 慢慢打返起
係咪唔洗再同核王打機 唔洗再扮廢

kiin仔盡左力

個story咁似tes

鬼仔淨係隻Senna 咁有威脅已經贏晒核爆

5換0 慘到

諗起核爆

canyon最尾個腳靚到
但beryl撻返mystic入去

Mystic俾人當波咁踢完再dump

有Fly係到 點會贏

dwg之前輸左比邊隊

T1?

Sorry it's geng

GEN呀

T1俾dwg屌打喎應該係geng 另一隊唔知

sor原來淨係輸左1次

點解打dwg呢d勁隊都會放varus

sorry 唔記得咗ghost 2020打t1 100% winrate

Fly Malz

馬爾哈哈

crown的繼承者

mal呢舖易打 fly表演

t1 私家雞黎
舊年開始t1對dwg已經輸多贏少

終於見到馬爾哈哈

Canyon勁到

GENG

好心spirit哩啲老野就退役啦，又廢又老

精神比人屌打

真心 本身都唔係勁 早D收山好過 或者去D廢隊hea埋一邊唔好拖住人
根本交閃避Q就唔會死 早交遲交都要交

Kiin

完場前俾機會睇牙Fly出醜好冇

AFS 個分4-2
就知道LCK依家幾不滯

冇新血 打黎打去都係戈啲人

牙fly執到2個頭

Spirit間接累到Kiin仔爆埋線

精神輸3lv 野區被dwg隨便入侵

佢五分鐘既一個on9行為，即刻搞到成場GG真正累全家

Spirit輸5lv

Lead 5lv

唔駛打啦

屌那星 AF拿拿臨買Tarzan得唔得

唔要牙dread喇

星期六DRX會唔會都咁慘

係比賽睇到JG輸4 LV過百CS

輸撚硬 屌你老母dwg 好恐怖

下季大執算啦

22分鐘完場 全靠JG爆炸 優勢擴散每一條路

兩場加埋50分鐘
痴撚線

af變撚咗魚腩好恐怖

算啦AF打其他強隊都有來有往
係DWG太好態啫
不過一隊強隊都贏唔到 AF就穩守第5守門員

今場既AF比人削人棍咁

GEN贏左dwg但係比t1當私家雞咁屌

DWG突然變咗好果斷

感覺到以前GRF
應該有同DRX練

Geng skt 呢兩隊應該都有練開

感覺一樣

DWG方唔係MSC俾LPL打醒左

仲有afs比C9屌打3比0
根本呢個先係蛋黃本身應有既強度
唔明其他人有咩咁驚訝

笑死繼續賴輸俾G2係因為Zefa draft

Faker 冇態
effort leona troll到傻
同埋zefa唔撚識ban perks xayah kaisa
仲有咩

春季DWG打到食哂屎果陣又唔見有人吹奏zefa

咪就係講緊佢今季唔同晒

本身世界賽meta 就係Xayah同Kaisa top tier
Game 1 3 就算俾Perkz攞到Xayah
Teddy都係攞住Kaisa
係俾Perkz outclass啫

出到worlds咪又係俾lpl屌打 lck draft得好有撚用

留意返DWG 同 SKT 都係輸俾G2 出局
只不過SKT八強好彩抽中隊唔入流嘅蛇隊

咁睇唔起LCK(或者非T1嘅隊)嘅話
我勸你對T1都調低返期望好啲

T1算啦 咁嘅狀態世界賽都唔會入到啦 但lck隊過咗group stage應該都唔會淨番多果2隊 可能一隊都冇 老實講lpl top 7/lec top5 都會收lck每一隊皮
Lck咁嘅中後期macro/團戰算撚數啦屌

T1 邊有可能入唔到世界賽
點都係GEN DRX DWG 爭兩個位

講咁耐可能最後都冇世界賽
有得睇好睇

自己知自己事啦 仲喺支那搞

認真t1 打法真係lck毒瘤嚟
對強隊弱隊都妹撚到傻
今季d macro仲要出哂問題

希望geng drx dwg生性趕走t1
話比人聽lck隊都識打架唔撚妹
尤其是係drx dwg

t1今季係撚妹
係同geng打先妹咗一場咋喎

由spring都唔妹啦
只不過faker同teddy打得比較穩睇落感觀慢
但其實skt多咗好多前中期做嘢啦

T1真係多死忠
今季咁撚廢都咁多人撐
D戰術黎黎去去都果幾味

其實呢, SKT廢都係LCK 最TOP
今季幾時見到SKT廢
定你比較緊國際賽
如果係既話, 上面明明講緊LCK 內, 你又講國際賽, 係唔係9唔搭8
如果講國際賽, 我諗正常人都會認LCK 平均水平係低過LPL 啦, 你又係咪打稻草人

lck最top

講夏季賽, DWG DRX T1 一定係3隊夏季賽最好既隊, 如果你單憑夏季賽既戰續都係差一敗, 好難直接歸納到唔係最TOP WO, 只可以話呢3隊係最TOP
再講, 如果LCK 內,邊忽見到SKT 廢

其實本來只係講緊skt妹唔妹
又唔係講緊成績又唔係比較緊咩嘢
佢無啦啦就出嚟話人死忠
咩今季咁撚廢都有人撐
想知佢撐邊隊

t1唔妹仲叫咩t1
其實都係對geng個場係咁
前期輸 中後期打一波gg

t1就係妹足咁多年都可以贏lck
咁點解要轉

與其話妹
不如話普遍LCK打法偏向保守
唔肯take risk
只會look for 80:20嘅play

相反LPL 60:40 都會照去
最後high risk high return

LCK包括T1 今年打法都放開咗
但反而過往強項macro仲廢咗
同埋bp真係保守古舊到傻
依樣野T1 GEN更甚

贏LCK已經滿足唔到+冇人理啦
近年外戰柒足咁多鑊都俾人屌死
如果唔係佢哋點會改緊打法
不過bp一樣守舊+macro變屎咗

T1 同下游隊一樣咁妹
同埋上ellim先有d aggressiveness
上cuzz就等蚊瞓

如果msc計國際賽咁dwg都收咗t1 皮

SP 輸到含撚但排第二
即係場場都冇還手之力

冇世界賽就唔洗睇LCK柒了

我睇ESPN news話會係24隊一齊去上海酒店隔離14日再喺上海打哂所有比賽
即係都要去支那

2020 係咁
但2021 都轉埋去支那打

係T1角度 呢種打法係LCK仲係繼續贏
又冇人敢保證T1轉打法 會唔會仲柒
咁T1做咩要冒咁大風險去轉變

今年咪轉咗囉
巴打係咪冇睇MSC

LCK要狠又唔夠狠 要穩又唔夠穏
G2 Perkz又死老豆
一公佈有世界賽就按樓買TES冠軍了

老實講舊年仲妹 諷刺地舊年d patches都係逼你前期做野
係佢地舊年喺lck 贏到兩冠
但出去國際賽場比g2打到仆街 （msi加world）
最近又喺msc比tes打到仆街
我係金仔都知唔改style實死啦
而家邊隊同你玩鬥farm到35分鐘再打
尤其係Teddy出哂名專業農夫嚟

Faker廢老
Teddy一出國廢一半
打撚?

舊年fpx爆冷咁滯喎
巴打諗清楚未

上年呼聲應該係G2 > SKT > FPX/ GRF
前年 RNG > KT > IG/ GEN

屌我記得分組賽開始就冇人睇得起fpx
連jt都話自己>fpx

LS都話SHAKER係LCK第4 MID

係FPX小組頭幾場打得差 先冇人理
點知越打越有

chovy showmaker勁d我都同意 bdd就算啦

又LEE SIN

Ls大力吹奏bdd

依個po 要識睇名分真心捧定想燈

咪中前期會進取咗 但後期咪一樣唔冒風險係度妹
最主要t1依家班選手講對線唔會係現時世界最top個堆
而小團又唔係t1強項 要打大團又要等teddy出關 咁咪又係要妹

冇Nunu Mid😭😭😭😭😭

sor 我新人

其實你有冇認真睇過世界賽
Xayah好明顯高kaisa一個tier啦
小組賽fpx都係拎kaisa打xayah輸比jt同spy之後完全唔敢再咁放
但zefa自信到

faker排第十 d fans都爭住送佢入Allstar
驚閪

爻吾刀

kuzan之前玩得咁好 呢場俾人輕鬆單殺

係呀4場有2場Xayah被ban 又係自信到
兩場Perkz Xayah贏 就賴晒落去個pick度

唔講吓Faker Effort 點樣underperform

G2 成個series巴龍都冇攞過都贏到
又唔講吓SKT點樣throw晒優勢？

鳩到
快d完
對BDD 唔ban Zoe
當佢Shaker?

ban咗azir同tf算係咁啦

對住Chovy Faker Showmaker BDD
依啲中路根本ban唔晒
屌乜鬼
你話牙Fly就話啫

BDD玩得好=贏

GG

呢場又係BDD拎POG 12票拎晒唔洗講

Ruler Deft 今年都好off
兩個都靠中路carry咁

Kennen 真係反cup top pick
不過今場應該都追唔到

唔覺 係中路搶眼咗啲姐

中路upgrade咗 佢兩個就鬆懈晒咁

宜家未必
clid開得靚贏巴龍
會有D票去左佢到

Clid 打T1 有咁勁就好

又多個靚踢
有可能係Clid POG

clid個兩下踢真係靚

BDD 打Faker 有咁勁就好

前幾日Game 1 Clid幾勁 打爆Cuzz
但Game 2 冇眼睇

應該都係 2個踢=1條巴龍加end game
幾分鐘前仲BDD全票

都係BDD全票

仍然係12票 其實clid係值得有票

有D慘
控左4條小龍+2隻預示者, 2個靚踢一票都冇

玩Azir 嚟講

BDD > Faker

DYN兩場都3ban ad 但下路優勢唔大

放Varus

T1嚟?????

心態崩晒

dyn上限太低喇掛

實力既差距太大冇辦法 尤其係中野

DYN round1 打晒易嘅隊跟住打top4

乜unfortunate姐LS
DYN撚夠打咩on99

屌佢老味kuzan之前仲話要挑戰top5
屎都冇得食

DYN 之後四場打T1 DWG DRX GEN
0-8

咁嘅實力
打T1 DRX DWG GEN 應該一場細場都攞唔到

收返之前果句rich好過rascal

呢場POG實際根本唔係ruler 係BDD/Clid

rich 就好似喺grf嘅viper咁

Nunu又係faker 專用英 faker 玩快節奏英勁撚到

隊入面隻jg同support配合唔到呢

聽日

(08:00 C9 vs TSM showmatch)
16:00 DRX vs DWG
19:00 TES vs FPX

04:00 C9 vs TSM

DRX 1:2 DWG
TES 2:1 FPX

我估
DRX 0-2 DWG
TES 2-0 FPX

跟機

fpx 上場連VG都打唔贏
d團戰差到
跟機tes2-0fpx

TsuiN仲未好返 smeb要練好多sup先得喇
SB竟然唔識Ban樹人

又係maokai

咪逼Fly出龍獸

月球係咪要隔離14日

Camille呢排都出返場 想睇Kiin仔玩
成名英

200years

kt垃圾到

前幾日有人話係腸胃炎

ucal tp返屋企 aiming e向前開戰

Drx lose to this

YamatoCannon隔離完帶起翻SB

Ban Kennen Renek放Varus?????

傻鳩咗?????

joker同yamato溝通到?

senna 真係sb bp最大敗筆

Tomato 係咪要100%勝率

KT點贏DRX架